衞生署 言語治療主任招聘2020

衞生署
言語治療主任

薪酬：
總薪級表第16點（每月港幣33,350元）至總薪級表第33點（每月港幣73,775元）

入職條件：
申請人必須–
(a) 持有香港任何一所大學頒發的言語及聽覺科學士學位，或同等學歷；
(b) 能操流利英語；
(c) 能操流利粵語，吐字輔音和元音均發音正確；以及
(d) 符合語文能力要求，即綜合招聘考試的兩張語文試卷(中文運用和英文運用)達「一級」成績，或同等成績。

職責：
言語治療主任主要的職責為－
(a) 為患有發音、語言和溝通失調的兒童提供評估、輔助和治療服務，並協調受助者的康復進度；
(b) 負責管理言語治療服務單位，並執行相關的行政工作；
(c) 在健康服務的範疇內協助策劃言語治療服務，包括研發評估工具；
(d) 舉辦以言語治療為題的研討會和講座，並推行有關促進健康和專業教育的計劃；以及
(e) 參與研究、健康教育和其他相關的項目。

截止申請日期：
17/09/2020

ST先33350
真係做教畜好過

真係慘

有咩慘

係咪要考 送信純熟迅速

HA人工應該差不多？

speech AL果時同pharm收得差唔多
教丸 asso hd dse 19年就夠入。。

洗鬼19分
大把人5條2上asso再去教大 跟住出嚟做老師

然後啲人唔會同意老師人工高，要求低
因為講中左

真真正正勁少少得二大
果班就真係值

覺得老師呢個職業係值得高人工 培育下一代既人
但覺得其實真係跟番能力分
但係EDU BU出來既大學生真係唔值呢個人工
老師既職系應該分D sub grade(學位教師I 學位教師II) 等有能力&熱誠既人升到上去
唔係一入去就可以跳到7皮野一個月

鳩下鳩下都有7皮幾

咁又唔能夠單以邊間u出嚟定嘅 (其實都唔一定同價錢 以我所知 校長開既價 所有老師都唔同 所以已經有個市場機制係度)

另外 能力唔係人工高低既唯一因素

同埋 主任級先會七萬一個月

佢係值高人工，不過唔係比班20分都無既老師教姐
小學就算了，中學學科無番5*/5**真係唔好水鳩人

本身pt15已經高 高過哂好多半專業/專業職系
柒婆仲要為degree加多2個point
護士依啲就要遊行

又有堆老師走入黎話好辛苦又盛
又話咁好搵你一齊黎做

以我所知 校長開既價 所有老師都唔同
其他我唔知但perm既老師應該就無分別

中學perm一定上到7萬

https://www.hkptu.org/wp-content/uploads/2020/09/table2020-04v2.pdf

St pt 唔係三萬幾？

有朋友會考幾分
去讀輔大
之後入小學教 一兩年做埋perm

中學老師31750

教大專就好撚低
無phd教唔到大學
有phd都可能要教大專

其實係跳Point既姐
講緊一入到無風無浪 贏哂半專科/專科/公開試高分果班
無做錯又唔點會炒人

私營NGO ST，按小時收費，一般平均人工可以幾多？